一人一個唱K必唱歌

活著VIVA

小幸運

最尾一定要唱勁歌金曲

超人的主題曲

少理呀爸

Opera No.2

情歌王

那英既征服同白天不懂夜的黑

尖沙咀susie

不死傳說

可惜neway無黃金入球

修煉愛情

義勇軍進行曲

aqua - barbie girl

起來，不願做奴隸的人們！

羅百吉既吹喇叭

突然好想你

容祖兒一堆慘情k歌走唔甩

明年今日

拔萃有個大仆街

皆大歡喜～唏吔唏吔唏…

仲有小方同stephy啲歌

你宇宙真~~~闊

春秋